收皮啦社工， 下次用實彈添啊

正皮：差佬係我地仇人
負皮：差佬壞事做盡

譚醫生原來係輔警

分化撚

你係團結撚？

拍埋牆拎身份證出來！

阿sor我冇身份證架！！！

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

咩係呀Sor

唔通叫阿sir呀！！！
你唔佩呀
我特登讀咩d
嘻嘻

你岩

差佬落地獄

認住呢兩個「社工」阿

乜料..

屌你老母死差佬

係呀係呀

醫生

咁撚惡